技術性駁倒林鄭示範〈蕭若元：最新蕭析〉2017-03-15

技術性駁倒林鄭示範〈蕭若元：最新蕭析〉2017-03-15

仆街啦，燒山唔係支持淋病既咩